點樣可以取消「電子健康記錄」？

我唔想我資料俾醫管局賣俾警察

全港病人資料原來做哂豬仔,可以比人賣豬仔咁賣
喂喂喂,一個病人資料值幾錢呀?有無賣去地下市場幫補醫管局家計呀?

一定有，阿豬阿狗都可以印出嚟